想問"出爾反爾"呢句成語係來自劉邦定係關羽

有無歷史學家解答下

你死啦

留名

咪撚咁啦連登都要玩批鬥
文革咩

死tb

屌你老味真係好春煩
人地貼個仔關你條撚屌咩事?

比樓主狙擊慘過番印度

Read

孟子

覺得無問題既人等於助長所有走數狗

一個男人連自己講過既說話都做唔到，你地仲幫佢？

追數唔算批鬥喎

抽水行遠d啦你老味

樓主,你小心比人告

驚

連登版 阿歷山大老母

比著以前高登，一定會批鬥個關平老豆
雖然依家連登大部分都係高登過黎，但好似變撚哂

Exactly

冇貼樣就算啦

一禁入飲食台第一版已經見到佢3個POST,個個都POST樣

等睇道德撚幫賭撚同西哥平反

唔貼咩相

唔準咩？ bam me ok?

唔敢想像一個有老婆有仔既人會咁講野
定係你係關平,唔好偷玩你老豆AC OK?